# items

## view

### desktop
+1. http://joxi.ru/bmoBaMMsMo0dYr - число изменяется слишком грубо при наведении
+2. http://joxi.ru/1A5RjDDIKkEJ9r - пропадает фон при наведении
+3. http://joxi.ru/eAO5kggI4En7Gm - тень вокруг нужна только при наведении
+4. http://joxi.ru/Vm6kpDDcx0q1X2 - нет отступа по бокам у текста
+5. http://joxi.ru/BA0agBBHBwo9Wr - прогресс-бар короче, чем в макете
?6. http://joxi.ru/Vm6kpDDcx0qQX2 - растоянее от кнопки больше, чем в макет
?7. http://joxi.ru/8An3Zggcq0xw9r - в макет шрифт кнопки жирный
?8. http://joxi.ru/Dr8obQQCknRvaA - пустое расстояние

### tablet


### phone